msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: linuxmusternet\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-08-01 15:32+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2023-11-30 22:10\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: linuxmusternet\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 325271\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /2.0/lmn_settings.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 106\n"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:510
msgid "<b>Template for multiple passwords entries on one page:</b>"
msgstr "<b>하나의 페이지에서 복수의 비밀번호 엔트리를 위한 템플릿:</b>"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:516
msgid "<b>Template for one password entry per page:</b>"
msgstr "<b>페이지마다 하나의 비밀번호를 위한 템플릿:</b>"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/globalSettings.html:104
msgid "<i class=\"fa fa-warning \"></i>\n"
"                Change this values with high precaution ! A wrong value may completely block your network !"
msgstr "<i class=\"fa fa-warning \">                중요한 예방을 위해 이 값을 변경하세요 ! 틀린 값은 당신의 네트워크를 완전히 막을 수도 있습니다."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/globalSettings.html:147
msgid "Add a subnet"
msgstr "서브넷 추가"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:795
msgid "Add holidays"
msgstr "공휴일 추가"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:378
msgid "Admin description"
msgstr "관리자 서술"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/globalSettings.html:112
msgid "Begin lease range"
msgstr "임대 범위 시작"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:530
msgid "Choose a role to configure"
msgstr "환경 설정을 위해 역할을 고르세요"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:334
msgid "Cloudquota Percentage"
msgstr "Cloudquota 퍼센트"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:398
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:418
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:438
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:458
msgid "Comment"
msgstr "설명"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:765
msgid "Configuration of holidays"
msgstr "공휴일 구성"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:524
msgid "Custom fields"
msgstr "사용자 지정 필드"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:265
msgid "Customs filters"
msgstr "커스텀 필터"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:248
msgid "Detected encoding"
msgstr "탐지된 인코딩"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:23
msgid "Email Domain"
msgstr "이메일 영역"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/globalSettings.html:156
msgid "Enable email relay for notification"
msgstr "알림을 위해 이메일 전달 활성화"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:216
msgid "Encoding"
msgstr "인코딩"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:774
msgid "End"
msgstr "끝"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/globalSettings.html:113
msgid "End lease range"
msgstr "임대 범위 종료"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:120
msgid "Firstname Chars"
msgstr "이름 문자"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/globalSettings.html:51
msgid "Force SSL"
msgstr "SSL 활성화"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/globalSettings.html:7
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:11
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:8
msgid "General"
msgstr "일반적"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:535
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:681
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:749
msgid "Global administrators"
msgstr "전체 관리자"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:764
msgid "Holidays"
msgstr "휴일"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:506
msgid "If you want to use your own latex template, please store it in the directory /etc/linuxmuster/sophomorix/SCHOOL/latex-templates/. More informations about it <a href=\"https://github.com/linuxmuster/sophomorix4/blob/bionic/sophomorix-samba/lang/latex/README.latextemplates\">in sophomorix's wiki</a>."
msgstr "당신의 가장 최근 템플릿을 사용하고 싶으면, /etc/linuxmuster/sophomorix/SCHOOL/latex-templates/디렉토리에 저장하세요. 더 많은 정보는 <a href=\"https://github.com/linuxmuster/sophomorix4/blob/bionic/sophomorix-samba/lang/latex/README.latextemplates\">sophomorix's wiki</a>에 있습니다."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/globalSettings.html:111
msgid "Ip router"
msgstr "IP 라우터"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:267
msgid "It's possible to apply a filter script to your newly exported csv file. You must give here the absolute path of the script and the script must be executable.<br>Please read the full documentation in <a href=\"https://github.com/linuxmuster/sophomorix4/wiki/Export-and-Filters#filters\">sophomorix's wiki</a> about it."
msgstr "새로 내보낸 csv 파일에 필터 스크립트를 적용할 수 있습니다. 스크립트의 절대 경로를 제공해야 하며 스크립트가 실행 가능해야 합니다. <br><a href=\"https://github.com/linuxmuster/sophomorix4/wiki/Export-and-Filters#filters\">sophomorix's wiki</a>의 전체 문서를 읽어보세요."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/globalSettings.html:14
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:505
msgid "Latex templates"
msgstr "최신 템플릿"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:227
msgid "List encoding"
msgstr "인코딩 나열"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/globalSettings.html:103
msgid "List of subnets"
msgstr "서브넷 나열"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:80
msgid "Listimport"
msgstr "불러온 파일 나열하기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:348
msgid "Mailquota Default in MiB"
msgstr "MiB의 메일 기본 할당량"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/globalSettings.html:20
msgid "Max session time"
msgstr "최대 세션 시간"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:426
msgid "Moodle"
msgstr "Moodle"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:772
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/globalSettings.html:110
msgid "Network / Prefix"
msgstr "네트워크 / 접두 표현"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/globalSettings.html:73
msgid "New domain"
msgstr "새로운 도메인"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/globalSettings.html:90
msgid "New proxy"
msgstr "새로운 프록시"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:768
msgid "No holidays found!"
msgstr "공휴일을 찾을 수 없습니다!"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:134
msgid "Password Length"
msgstr "비밀번호 길이"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:148
msgid "Password length"
msgstr "비밀번호 길이"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:365
msgid "Password printing data"
msgstr "암호 인쇄 데이터"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:278
msgid "Path to filter script"
msgstr "스크립터를 필터링하기 위한 경로"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/globalSettings.html:176
msgid "Port"
msgstr "포트"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:43
msgid "Primary Group Adminclass"
msgstr "기분 그룹 관리 클래스"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:59
msgid "Primary Group Project"
msgstr "주요 그룹 프로젝트"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:51
msgid "Primary Group Teacherclass"
msgstr "주요 그룹 교사 클래스"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:363
msgid "Printing data"
msgstr "데이터 인쇄"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:66
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:70
msgid "Printserver"
msgstr "프린트 서버"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:294
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:296
msgid "Quota"
msgstr "할당량"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:306
msgid "Quota Default Global in MiB"
msgstr "MiB의 전체 기본 할당량"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:320
msgid "Quota Default School in MiB"
msgstr "MiB의 학교 기본 할당량"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:162
msgid "Random password"
msgstr "랜덤 비밀번호"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:190
msgid "Removal after departure (days)"
msgstr "도착 후에 제거(일)"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:204
msgid "Replace slash(/) in classname by hypen(-)"
msgstr "학급 이름의 슬래시(/) 를 하이픈(-) 으로 대체하세요"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/globalSettings.html:226
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/globalSettings.html:229
msgid "Restart WebUI"
msgstr "WebUI를 재시작하세요"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:92
msgid "Reverse Surname and Firstname in username"
msgstr "사용자 이름의 성과 이름의 위치를 바꾸세요"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:27
msgid "Role Students"
msgstr "학생 역할"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:35
msgid "Role Teachers"
msgstr "교사 역할"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/globalSettings.html:171
msgid "SMTP host"
msgstr "SMTP 호스트"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/globalSettings.html:193
msgid "SMTP password"
msgstr "SMTP 암호"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/globalSettings.html:187
msgid "SMTP user"
msgstr "SMTP 사용자"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/globalSettings.html:43
msgid "SSL FQDN certificate file"
msgstr "SSL FQDN 인증서 파일"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/globalSettings.html:34
msgid "SSL certificate file"
msgstr "SSL 인증서 파일"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/globalSettings.html:225
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/globalSettings.html:228
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:805
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:806
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:807
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:808
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:804
msgid "Save &amp; Apply Quota"
msgstr "&amp; 저장 후 할당량 적용"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/globalSettings.html:227
msgid "Save &amp; Apply Subnets"
msgstr "&amp; 저장 후 서브넷 적용"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:803
msgid "Save &amp; check"
msgstr "&amp; 저장후 체크"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:534
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:635
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:750
msgid "School administrators"
msgstr "학교 관리자"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:386
msgid "School landing page"
msgstr "학교 방문 페이지"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:370
msgid "School name"
msgstr "학교 이름"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:302
msgid "Schooladministrator"
msgstr "학교 관리자"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:15
msgid "Schoolname"
msgstr "학교 이름"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/globalSettings.html:114
msgid "Setup flag"
msgstr "설정 표시"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:548
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:594
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:640
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:686
msgid "Show in user details"
msgstr "사용자 세부 정보 보기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/globalSettings.html:150
msgid "Smtp relay"
msgstr "Smtp 전달"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:773
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:300
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:532
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:589
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:734
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:86
msgid "Students"
msgstr "학생"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/globalSettings.html:100
msgid "Subnets"
msgstr "서브넷"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:106
msgid "Surname Characters"
msgstr "(이름에서) 성"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:301
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:533
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:543
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:733
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:87
msgid "Teachers"
msgstr "교사"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/globalSettings.html:209
msgid "Template email reset"
msgstr "템플릿 이메일 재설정"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/globalSettings.html:165
msgid "The smtp.yml config file seems to be empty. Currently it's ont possible to send emails with this configuration."
msgstr "smtp.yml 구성 파일이 비어 있는 것 같습니다. 현재 이 구성으로 이메일을 보낼 수 없습니다."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:547
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:593
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:639
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:685
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:176
msgid "Tolerance after departure (days)"
msgstr "출발 후 허용 오차(일)"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/globalSettings.html:61
msgid "Trusted domains"
msgstr "신뢰할 수 있는 도메인"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/globalSettings.html:78
msgid "Trusted proxies"
msgstr "신뢰할 수 있는 프록시"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:390
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:410
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:430
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:450
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:549
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:595
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:641
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:687
msgid "User can edit"
msgstr "유저가 수정 가능"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:82
msgid "Username and Passwords"
msgstr "사용자 이름 및 암호"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:446
msgid "Webmail"
msgstr "웹메일"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:406
msgid "Webui"
msgstr "웹 UI"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:729
msgid "Which custom values display on user's lists ?"
msgstr "사용자 목록에 표시되는 사용자 커스텀 값은 무엇입니까?"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:73
msgid "default: server"
msgstr "기본값: 서버"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:30
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:38
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:46
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:54
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:62
msgid "e.g.: linuxmuster.net"
msgstr "e.g.: linuxmuster.net"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:88
msgid "extrastudents"
msgstr "추가학생"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:273
msgid "extrastudents.csv"
msgstr "extrastudents.csv"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:222
msgid "extrastudents.csv encoding"
msgstr "extrastudents.csv 인코딩"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:271
msgid "students.csv"
msgstr "students.csv"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:220
msgid "students.csv encoding"
msgstr "students.csv 인코딩중"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:272
msgid "teachers.csv"
msgstr "teachers.csv"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/partial/index.html:221
msgid "teachers.csv encoding"
msgstr "teachers.csv 인코딩중"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/main.py:15
msgid "School Settings"
msgstr "학교 설정"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/main.py:23
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/js/controllers/globalSettings.controller.es:2
msgid "Global Settings"
msgstr "전역 설정"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/main.py:38
msgid "Configure school settings"
msgstr "학교 구성 설정"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/main.py:43
msgid "Configure global settings"
msgstr "전체 구성 설정"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/js/controllers/globalSettings.controller.es:17
msgid "If Ajenti is installed behind a proxy, oder reachable by a fqdn other than provided by the host,\n"
"you can then specify the other domains here, and by this way avoiding some resources loading problems."
msgstr "Agenti가 프록시 뒤에 설치되어 있는 경우 호스트에서 제공한 것이 아닌 fqdn에서 연결할 수 있습니다.\n"
"그런 다음 여기서 다른 도메인을 지정하여 리소스 로드 문제를 방지할 수 있습니다."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/js/controllers/globalSettings.controller.es:22
msgid "If Ajenti is installed behind one or more proxies, specify the ip of these proxies here, in order to\n"
"get the real client ip address."
msgstr "Ajenti가 하나 이상의 프록시 뒤에 설치된 경우, 실제 클라이언트 IP 주소를 가져오기 위해 여기에 이러한 프록시의 ip를 지정하세요."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/js/controllers/globalSettings.controller.es:27
msgid "This certificate is the default certificate used to create client certificate and to provide https connection.\n"
"Using a Let's Encrypt certificate here will break the client certificate generator.\n"
"Using a self-generated certificate is fine here."
msgstr "이 인증서는 클라이언트 인증서를 만들고 https 연결을 제공하는 데 사용되는 기본 인증서입니다.\n"
"여기서 Let's Encrypt 인증서를 사용하면 클라이언트 인증서 생성기가 손상됩니다.\n"
"여기서는 자체 생성된 인증서를 사용해도 됩니다."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/js/controllers/globalSettings.controller.es:33
msgid "If you have a special certificate for your domain, like a Let's Encrypt certificate, put it there.\n"
"If you are not sure, just use the same certificate as the one above."
msgstr "Let's Encrypt 인증서와 같은 도메인에 대한 특수 인증서가 있는 경우 해당 인증서를 넣습니다.\n"
"확실하지 않다면 위의 인증서와 동일한 인증서를 사용하십시오."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/js/controllers/globalSettings.controller.es:41
msgid "Are you sure you want to delete permanently this subnet ?"
msgstr "이 서브넷을 정말 영구적으로 삭제 하시겠습니까?"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/js/controllers/globalSettings.controller.es:42
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/js/controllers/globalSettings.controller.es:73
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/js/controllers/globalSettings.controller.es:86
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/js/controllers/index.controller.coffee:98
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/js/controllers/globalSettings.controller.es:43
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/js/controllers/globalSettings.controller.es:74
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/js/controllers/globalSettings.controller.es:87
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/js/controllers/globalSettings.controller.es:131
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/js/controllers/index.controller.coffee:99
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/js/controllers/globalSettings.controller.es:53
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/js/controllers/index.controller.coffee:109
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/js/controllers/index.controller.coffee:123
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/js/controllers/index.controller.coffee:127
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/js/controllers/index.controller.coffee:139
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/js/controllers/index.controller.coffee:162
msgid "Saved"
msgstr "저장 완료"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/js/controllers/globalSettings.controller.es:114
msgid "Global config saved"
msgstr "전역 설정 저장됨"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/js/controllers/globalSettings.controller.es:116
msgid "Could not save global config"
msgstr "전역 설정을 저장할 수 없습니다"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/js/controllers/globalSettings.controller.es:120
msgid "Smtp config saved"
msgstr "Smtp config 저장 완료"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/js/controllers/globalSettings.controller.es:122
msgid "Could not save smtp config"
msgstr "smtp config를 저장할 수 없습니다"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/js/controllers/globalSettings.controller.es:128
msgid "Self-signed certificate"
msgstr "자체 서명된 인증서"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/js/controllers/globalSettings.controller.es:129
msgid "Generating a new certificate will void all existing client authentication certificates!"
msgstr "새 인증서를 생성 하는 것은 모든 기존 클라이언트 인증 인증서 무효화 시킵니다!"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/js/controllers/globalSettings.controller.es:130
msgid "Generate"
msgstr "생성"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/js/controllers/globalSettings.controller.es:134
msgid "Generating certificate"
msgstr "인증서 생성중"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/js/controllers/globalSettings.controller.es:134
msgid "Please wait"
msgstr "잠시만 기다려 주세요"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/js/controllers/globalSettings.controller.es:136
msgid "Certificate successfully generated"
msgstr "인증서가 성공적으로 생성되었습니다."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/js/controllers/globalSettings.controller.es:141
msgid "Certificate generation failed"
msgstr "인증서 생성 실패"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/js/controllers/index.controller.coffee:8
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/js/controllers/index.controller.coffee:11
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/js/controllers/index.controller.coffee:18
msgid "Minimal"
msgstr "최소"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/js/controllers/index.controller.coffee:19
msgid "Average"
msgstr "평균"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/js/controllers/index.controller.coffee:20
msgid "Maximal"
msgstr "최대"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/js/controllers/index.controller.coffee:97
msgid "Are you sure you want to delete permanently these holidays ?"
msgstr "이 공휴일을 정말 영구적으로 삭제 하시겠습니까?"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_settings/resources/js/controllers/index.controller.coffee:136
msgid "Please first correct the mal formated fields."
msgstr "먼저 형식이 잘못된 필드를 수정하십시오."

